桃園3子同趙雲去睇戲，點解關羽無得睇？

唔好答關羽張飛劉備趙雲
我包保我既答案合理好多，5頁開估
5頁內秒到既我聽日裸體去M記買乾炒牛河，絕不走數

歡迎挑戰

因為佢地睇關雲長

中出即飛

關羽張飛劉備趙雲

關羽張飛留左比趙雲

錯

咪搞事

唔會答關羽張飛劉備趙雲

個答案一定係

關羽將飛留比趙雲

因為關羽戴咗綠帽

唔係食字on9野

如果我無估錯，答案應該係 螞蟻嬲死象

因為桃園3子同趙雲去睇戲

因為關羽老婆唔俾佢去

桃園3子 有邊3子？

暫時無人岩
秒我吧連登仔

咪劉關張
答案係堅合情理

因為關羽醉左

因為冇眼睇

答案係合理好多

關羽要做戲

因為關羽唔係桃園三子其中一子

3子去左自首

以上全錯
比少少邏輯

笑左 但都唔岩

塊面太紅

因為要整狗飯俾平仔食

因為入戲院前趙雲一刀斬死左關羽

因為佢係關二哥
第二不嬲最慘
讓大又讓細
仆街

因為關羽要上台演大戲

樓上全錯

屌，根本關羽冇買飛

因為關羽雲長要聽早霸王

因為關羽比趙雲七出七入

因為張飛排第3 所以張飛同趙雲睇

知唔知自己講緊咩

連登仔既水準去到尼到？

尼你老母臭閪

桃園3子 係張飛
所以張飛 同 趙雲睇

尼你老母

去到連尼到

我都係咁話

因為關二哥要守門口

合理👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

因為桃園3係人名
林源三啲frd
兩條友去睇戲 點解要侵埋關羽

因為桃園3子係指劉關張3個仔 即係 劉阿斗 關平 同 張苞

?

錯
張飛係3弟 not3子

因為桃園係指台灣桃園
唔關劉關張三條友事

我諗住打少啲字姐

連登咩名都有

唔係食字gag

蟻多摟死象

因為關羽真係無得睇呀 哈哈

比啲質素我

咁邊個有得睇 ?

因為關羽會面紅 太怕醜 唔敢去

得關羽無得睇

想知佢地睇咩戲，當年有咩戲睇

佢地去睇咸片

準備定伯母啦

因為關羽昂藏6尺
會遮住後面嘅觀眾

聽故唔好搏故

關羽要煮狗飯比關平食

我敢講答案一定比上面啲9up合理

我呢個合唔合理

因為 關羽右邊細佬無得住

深信趙雲唔會夠關羽打

應該係 關羽 刀不離身 所以唔俾入

硬係覺得桃園係有特別意思，平常只會叫劉關張，好少叫桃園三子

因為關羽要騎赤兔馬
戲院叫冼你馬 唔吉利

無位囉
啲戲一俾新假期吹奏就無哂位

唔關桃園3子事 係指緊劉備關羽張飛

笑話黎講幾高汁

因為關羽去左史丹福橋球場睇 HAZARD 踢波

堅係想打少啲字無其他意思

我老公bb

開故未阿

一點就訓 希望聽朝唔會見到一堆9up 要我失望

未夠5頁

留明等開估

屌

因為佢地去睇關羽做戲

個問題都唔合理

第一句話桃園三子（include關羽）同趙雲去睇戲
第二句就話關羽冇得睇
兩句自相矛盾

合理嘅解釋有：
1.桃園三子冇關羽
2.四個都有睇戲，但就唔知後來關羽冇得睇D乜

因為關羽死左

趙雲張飛劉備關羽

問題好有矛盾
三子：劉關張
咁即係擺到明係劉關張同趙雲一定會去睇
咁關羽無得唔睇
因為問題係set左去睇戲
咁佢地四個一定會入場去睇
所以根本無存在過關羽無去睇戲唧情況
完

因為關羽無論次(蝗語“次”同“戲”差唔多音)？
關羽無論次(戲)=關羽無討論套戲，所以佢無睇？

係唔係關套戲名事

留名

因為新北市係咁加一分
桃園市無分
桃園3子無分張飛俾關羽

睇梁朝偉套赤壁

樓主出黎講答案啦

因為關羽塊面紅到無眼睇

巴打你國語好差

樓豬呢

條撚準備

因為關羽無性（武聖）架！
大家都怕撚左佢

樓主呢屌你老母

雖然唔識蝗語唔係壞事
但呢2個字真係差好遠wor⋯⋯

定係我直必左

1q題post其實都係等屌樓豬老母

樓主呢？

樓主去左邊

樓主潛水去左睇戲 關羽就無得睇

因為三國冇戲院

差啲訓著左
無人答岩

樓主走左佬

第五頁開估未？

快d開估

第五頁喇喎

咁你肯開估未

開

咁你講得未

咁即係開未啊 低質過我個條就屌你老母

開估：
因為關羽同張飛（張飛）一齊入場時，由於張飛（張飛）太黑，戲院無法核實張飛（張飛），所以唔比關羽入

屌你老母

金

算唔算食左字 又話唔食

好合情合理喎

因為關羽飲醉酒

On撚9

因為趙子龍個名係性暗示
𡁻你巨龍咁解 關羽唔想搞基

傻尻

On9 屌你老母

垃撚圾

又話唔玩食字

唔係用食字黎解釋所以唔算

樓主智力係咪有問題

負皮開始

on 撚 尻

知唔知有電筒

On9

上面大把答案好過樓主個答案

都合理既 我接受樓豬答案

都ok嘅
1Q題好好玩 支持大家繼續作

個笑點俾狗擔走左？

睇唔出點解呢個答案會好過
關羽張飛留俾趙雲

都話左唔係on9
係班友估唔到又要鬧

我都接受

關羽張（戲）飛留比趙雲

樓主答案好低質

呢樣真

終極IQ題，港人返大陸既原因（估一遊戲）

LIHKG @ Android

樓主根本有語癌

都算幾有創意呀

on9

On9 負評

事實既野唔駛講出黎
一陣告你歧視

呢個仲高汁啦

樓主可以收返埋

幾分鐘就多左40幾個負皮

咁撚樣都唔on9?

答案仲衰過其他人答個啲

白痴，有電筒㗎嘛，戇鳩仔
負皮是我畀的

樓主比左個正皮自己

屌你 不如話關羽太紅 好撚多fans攞簽名 入唔到場

咁你直接問關羽同張飛去睇戲咪得 關其餘兩條友咩事 你不如問 桃園三子同林鄭去睇戲

樓🐷咁都諗到 勁呀

屌你 不如話關羽把關刀太大 入唔到場

1. 咁關桃園3子乜撚野事
2. 點撚解一定係張飛同關羽一齊入場 其他人死撚左？
3. 乜撚叫張飛（張飛），假設括弧係戲飛，咁全部都唔撚有得睇啦
4. 假設括弧真係一個人，屌你on99 講乜撚
5. 補多句 屌你on99

你覺得你個解釋說服到自己咩

樓主個on99答案我地估一世都唔會估得中,唔撚比係劉備趙雲是但一個同張飛入去睇戲,一定係關羽,劣作:

1. 哩啲叫鋪排
2. 因為而家問題既主角係關羽
3. 括號係幫你明白
4. 同上
5. 估唔到咪下次努力啲

桃園成日地震，關羽淆底

你叫你個中文老師情何以堪

樓主係唔係智障？

好搞笑

樓主訓撚醒未 你知唔知自己up緊乜

垃圾到仆街

都唔好玩嘅, 樓上有人答:因為關二哥要守門口<<正好多

咁又係 冇咩創意

入黎睇on9解釋

btw 樓主仲死撐

你點解唔問下自己先
關羽張飛劉備趙雲仲好啦

好撚垃圾, 好心就咪撚開po啦

單機喇你 屌你老母

你咩戲院呀 電影票係入面check 既咩
門口就check 喇 乜撚張飛太黑
你又話得關雲長無得睇
張飛又入到場

去M記買乾炒牛河同女人係player中搵好男人一樣 以為自己好撚幽默？

以你既智商黎計又的確係幾合情合理既

忍唔住login屌你

屌你老母樓主智商都有問題
話明桃園3子同趙雲去睇戲，又點撚樣得張飛同關羽入呀。你老母係咪教你同人睇戲係分開入呀

我地要比多d關懷d智障人士

既老母

岸鳩 咁點解趙雲張飛又唔黑 劉備張飛又唔黑 樓主真人一定係好撚蠢果d黎

屌你老母戇鳩仔咪撚學人出post啦屌，唔食字on9野？邊撚到冇食？邊撚到唔戇鳩？睇撚過？

[red]屌你老母

大家唔好再屌樓豬啦
佢有輕度弱智架

咁都唔叫食字
痴撚線
當你無食字 係logic啦 咁張飛太黑 咪張飛無得睇囉
關關二哥撚事
除非係食字

屌你老母臭閪，死撚左去算啦柒頭

仆你個街，你買埋星洲炒米先好行出m記

屌你個on9 林源三啲fd仲好過你呀屌

垃圾

劉備張飛呢？趙雲張飛呢？
個答案係百搭嘅就咪撚出啦

有創意既笑話

答案唔係太差 但係又話唔食字?

咁關趙雲乜撚嘢事？

咁撚低質嘅 仆街死撚左佢啦去

答案係柒左啲，張飛張飛太黑，點解唔係張飛無得入而係關羽無得入已經解唔到，咪話規定張飛同關羽一起入添。
樓主留低既都係一份心意，雖然唔好笑，但希望樓主可以百屌成材，成為On99猜謎界既加滕鷹

究竟樓豬明唔明個問題同答案完全係9唔搭8
你個答案淨係關張飛事，咁究竟關趙雲劉備咩事呀屌你老母。唔關事又點桃園3子同趙雲去睇戲呀，你係「張飛同關羽去睇戲，點解關羽無得睇」呀屌你老母。個答案幾合理都無尻用啦。真係又腦殘又冇邏輯中文又廢

好彩中文說話無遇過樓主呢類人

有冇得告樓主種族歧視
佢明示緊全世界黑人都唔可以睇電影

因為關羽張飛劉備曹操

戇鳩

桃園3子就四個字
劉關張就三個字
你打少咗D乜？

呢個iq 題既質素bh負評就知

屌你咩

樓主死全家

最撚on9係答案完全唔關趙雲事

樓主我屌你老母啊

你咁撚on 9，我地屌你老母都好合情合理喎

關羽張飛劉備諸葛亮

Block 撚左樓豬佢啦仲同佢講咁多
低質到咁撚樣仲要出黎獻醜

有3個可能性
1.樓主假膠
2.樓主on9
3.樓主on9+假膠
未見過咁低質既IQ題都夠膽話自己合理

成班估唔到說鬧人
問點解要提劉備趙雲 哩啲係1q題既掩眼法呀 你幾時見過有1q題要畫出腸嫁

屌你老母樓主

因為樓主老母個鮑太黑，所以好多人排隊等住插

智商有問題仲以為自己好撚醒

本月on9之星

因為關羽睇到樓主1Q題答案，紅都面晒，要屌樓主屎忽，唔得閒同果三條友去睇戲。

問題本身ok嘅係解釋on99
講埋劉備同趙雲都入唔到咪叫完整少少囉

如果有公投可以決定賣唔賣樓豬去印度俾印度佬中出屎眼就好

哈哈哈

因為關羽老婆唔比佢睇

摺埋啦
大把題目連登仔都故唔到啦
個答案好咪又係正皮
你個垃圾答案仲好意思囉出黎講
仲話合情合理 真係攞自己老母出黎玩
on9答案唔該自己潛水走啦
仲好意思打咁多粒膠

on9重以為自己好幽默

假膠都比d 質素啦，

因為關羽拎住關刀唔准入戲院

樓主老母無戲睇
因為比我屌緊

有人話服個答案嫁
係估唔到個班喺到吠

我無話過我答案幽默喎 我係話合理

乜撚野答案

邊忽合理呀睇過

關羽張飛太黑核實唔到張飛

又話唔食字，話唔食字我仲以為張飛冇得睇

根據你既邏輯， 人地答 關羽張飛劉備趙雲 明顯比你個所謂答案合情合理好多啦

其身本身條IQ題個答案，係好高質
關羽張飛留俾趙雲，用四個角色名就攪到個gag
唔好顯醜啦

其實

伯母你好

樓豬我勸你咪撚再出1q題啦

屌你老婆

係合理就唔會咁多人屌柒你啦
屌你老母

話唔定根本呢個先係答案

樓主老母幾錢1q
On9仔 又話唔玩食字
個答案咁on9好心你深潛算鳩數啦

我話唔係食字既意思係個答案唔係單純靠食字去解釋
我而家個答案既食字只係答案既一少部分，你地唔好忽視成個故仔既連貫性先得嫁

趙雲劉備又點解入到場？
點解佢地張飛唔黑？

因為同張飛一齊入場既係關羽囉

好撚差

人不要面，天下無敵

關汝咩事

痴撚線post 痴撚線樓主

因為你老母係女人

樓主

死on9樓主

咁點解唔係張飛無得睇？

因為關羽同張飛（太黑）入場，唔係張飛同張飛（太黑）入場，明白未

屌你知唔知自己講乜鳩

死撚左去啦 6鳩幾百個負皮仲唔知醜

咁就唔淨係關羽啦on 9 點解張飛劉備趙雲又入得？

戇撚尻樓豬

佢根本唔知自己講乜鳩 半丁點既邏輯都搵唔到

大家都有張戲飛， 理論上一樣色， 你要格硬話關羽個張特別黑，咁我話關羽遲到唔俾入場都得啦

原來樓豬弱智
大家唔好怪佢

工場工友都上lihkg

樓豬中文差唔好怪佢

負皮王

樓主真係好撚戇鳩 根本就唔合符邏輯

開估未呀樓主？好期待你答案

樓主ON99

恭喜樓主開出有望過千負皮既post

你到底明唔明 而家係因為關羽同張飛一齊入場所以佢張飛先黑到核實唔到
張飛同左關羽入場又點同其他人入場呢

樓主幾時再出iq題

張飛留俾（劉備）趙雲

開左估十世

此post 完，
樓主有閱讀障礙

見過咁多iq題低質po 你呢個都算係最低質既一個

因為爛牛

乜而家智障都學人出iq題

答唔到就話人智障

跟本呢個已經係best answer
樓主快撚d去食屎啦

樓豬輕度弱智加讀寫障礙

個答案真係好撚垃圾

問非所答

點解佢張飛黑到核實唔到
點解釋先

咁點解關羽個仔唔係姓關，係姓趙呢？

我其實一早已經識得樓主。有次我同我個仔一齊去左間特殊學校做義工探訪，係一個玩遊戲既環節入面，我留意到其中一個小朋友口吐白沫，頭部不停前後搖擺。於是威仔上前關心問道：小朋友，你叫咩名呀
個小朋友吱吱吾吾咁答：我⋯叫ha ha harzard 女⋯女⋯友
後來姑娘話返比我地聽呢個小朋友屬於嚴重弱智，一般來說，隨左食、訓、屙都唔會比咩活動佢做

樓豬

聽到眼濕濕

弱智仔

咪臭係

( Show Blocked User - Hazard女友 )

咁應該係張飛冇得睇先岩

張飛黑面係人都知

張飛點樣同張飛一齊去睇戲呀

你up乜鳩呀

張飛黑到俾人認唔到 咁點解關羽無得睇呀？

屌 想呃負皮

因為張飛係（張飛） 明未？

屌你老母on99

做乜啫你

咩叫唔係食字？明未？

講左一萬次 我話唔用食字黎解釋個1q題，我而家只係用食字黎帶出個解釋所以唔算

😅 ...

好撚好笑？
Between 尼你老母

未見過講野咁撚1999又膠logic既人

呢題負皮仲多過爛牛
真定假啊

班友人云亦云

🤦🏻‍♂️

唔好笑過呢個你仆街死

戇鳩 佢黑面關佢張戲飛乜事呢

點解一定係關羽張飛 其他人都係拎張飛架啦
你咁講 我話劉備張飛都黑到detect唔撚到都得啦

請留意：我講左同張飛一齊入去個個係關羽，所以唔會出現你所講既情況

你講緊乜撚野呀屌你老母

你自己睇多次你一開po打過咩先啦屌你

屌 原來關羽張 戲飛係用張飛嘅面皮造
迷底已經解開了

收啦

桃園三子同趙雲去睇戲，點解關羽無得睇？
撚有講過關羽同張飛一齊入
樓主愈駁愈柒 錯咪認低威囉
仲要係到駁

安已不

啲負皮應該比樓主多過比個答案

死雞撐飯蓋

想𠝹凳

請留意：我講左同張飛一齊入去個個係關羽，所以唔會出現你所講既情況

上面句話真係虧樓主你打得出黎
先唔話你個答案有幾撚戇鳩
單你講呢句話就知個答案根本唔合理
枉你講得出你個答案係合理好多
笑撚死人咩

有冇得係站務台建議開個弱智台比樓主依啲咁既弱智仔出啲弱智iq post 人地回啲答案都高質過你

屌你老母死傻閪
你個答案唔食字同IQ題有咩關係 而且張飛點解會無端端太黑，我話張飛爛左都得啦
呢d叫IQ題答案？你究竟知唔撚知咩叫IQ題
你個腦係咪用屎眼諗野

我話關羽同張飛一齊入去係答案入面講唔係問題個度講

最搞笑係每個人戲院都要拎張飛
就算邊個都要拎張飛
唔止關羽一人
亦即全院觀眾都要拎張飛
樓主完全on9地講到只有關羽係拎張飛。
即使關羽同張飛一齊去
咁張飛張飛都因為太黑一樣入唔到場囉。

最on9既係 黑根本唔係理由, 所有戲院都有燈,查飛員都拎電筒。
就算古時都有火炬或爉燭油粒啦。

樓主衝住柒仲要人認同佢,根本on9。

你用電筒照黑人塊面佢會唔會變成白人？

你咁講姐係張飛係黑色就算係咩環境咩人都睇唔到啦 只有白色張飛先睇到。
咁點解釋只有關羽張飛係黑其他人唔係? 你地到知唔知自己有幾柒呀

我就當你合理，咁帶位嗰個點都有電筒掛，一照張飛乜飛都現形啦，我都好合理噃！

柒就柒啦，死都唔認

問題入面無任何啟示
個答案你講乜鳩都得
作都好心作個好啲嘅答案
柒到呢

做咩有人咁認真同個弱智爭論

無料真係唔好出一Q題

樓豬你老母個閪都好黑

屌仲要死兜爛兜
一開始俾人笑下咪算鳩柒數

因為張飛同關羽一齊囉就係咁簡單

你到底明唔明白張飛黑唔係因為無光線而係佢膚色問題

如果個答案喺問題入面咁洗撚你估？

仲咁撚柒串

8百個負皮

我一直都好盡力去解釋但佢地點極都唔明

睇來精神錯亂嗰個係你自己，
你自己都亂撚晒龍
連張飛係張飛定係張飛都搞唔清楚。

你知唔知自己講乜

合理？
小學畢業左未？

哩個就係哩條1q題既精髓

邊個話張飛係黑人？

諗唔撚明
明明黑果個係關羽

冇人話啊 但佢塊面黑囉

先唔屌你乜撚野掩眼法

張飛黑面唔會令張戲飛黑囉好無

咁撚多負評都仲覺得自己個答案好撚合理

張飛黑既話 關羽同張飛2個人應該用一張戲飛就入到場
黑人買電影飛 張戲飛亦都唔會變黑色

蟻多嬲死象

其實樓主係我表弟 唔係好親嗰隻
佢細個喺特殊學校讀書 而家返庇護工場
希望大家放過樓主

咁多人唔明（張飛）既意思

張飛都起身屌你老母呀

我屌你老母呀
高汁d得唔得 成撚日搞串d iq題

屌你老母人地講問題無任何啟示呀，你回答案係問題入面咁唔洗我地估，明唔撚明咩係啟示呀，唔係答案呀，兩樣野呀屌你老母，你中文好d先出聲啦好唔好，仲學人出IQ題，你同有語言障礙既人教人地讀書有咩分別

張飛表示：黑你老母

就黎一千負皮

block 單機啦

你覺得可以點啓示？

On9樓主屌你老母

唔屌你 , 自己睇負皮數

一大班人跟風

爛牛高質wo ching

比多一個正皮我等我有雙位數好無

邊到寫住係1Q題

Common sense 啦

希望樓主係假膠，如果現實有啲咁嘅人真係痴撚線

咁都唔係食字

我屌緊你中文廢呀，你仲將個重點放係啟示，你老母知唔知你係弱智架

黑解係都要關羽入唔到場睇戲？
劉備同趙雲都可以架

點解

因為關羽同張飛一齊入呀

因為樓主話乜就乜 岩岩樓上先問完

Show Blocked User - Hazard女友

唔係串柒柒嘅咩
屌你老母！

出條iq題都成千負皮
利申皮已負

因為滿城盡有黃金甲
關羽得件綠色衫
所以唔比入場睇

咁點解張飛塊面黑唔比入場先
幾時開始睇戲要對埋樣架...你依加講緊為張飛塊面太黑
所以關羽唔比入場...你同個黑人去睇戲 戲院就唔比你入場？你去白人戲院呀？

點解我唔明你個答案

因為佢無開買又full左

因為關羽同張飛一齊入去，張飛係人都知就黑既，所以關羽（張飛）咪黑到睇唔到囉

快d出新iq題

on9 仲電乜撚嘢筒 拎張飛張身份證出嚟睇咪得

因為有crew 要入場學嘢聽日表演，關羽明明入咗去坐低咗都畀人拉返出嚟

桃園3子加趙雲去睇戲就4個人入場，跟你解法既話因為張飛黑面令到戲飛黑晒check唔到 咁應該係所有人都入唔到場

算啦 block左佢算 寧願你話關羽要守門口

比佢解法過到骨 都唔合邏輯

Nononono
根據樓主解法 個陣時係關羽同張飛一齊入場
而其他人一係較早時段入左場
一係就仲未入場 你懂不懂

重點係張飛太黑入得，關羽就唔入得。
即係 如果我同個未夠18歲既朋友去睇三級戲，個朋友入得，但我唔入得。

你地明唔明張飛太黑所以關羽唔入得係講緊關羽張飛？

先唔講點解分開入，照你咁講
關羽同張飛入場，關羽張飛因為張飛本身塊面黑>關羽張飛黑所以入唔到，你一開始又話唔食字，咁唔食字你個答案已經講唔通，而且照你個logic應該張飛張飛（戲飛）都黑，咁就係2個人入唔到。
你唔好講話咩我淨係問關羽所以唔計，我真係屌你老母

黑松露

屌你老味笑撚到我gap gap聲

如果照你咁講應該佢地都唔入得，因為其他人張飛都係張飛
199999999

趙雲：張飛關我撚事咩，我呢家就七進七出樓主老母

因為關羽去左屌樓主老母，忙到入唔到場

樓主老母 是你溫馨的目光 教我瘋狂抽插你